( 火影 )疾風傳op你會點排?

個人心目中 :
第一

OP6 : Sign

呢首太過世界級 成日都loop 相信都企硬係top3

第二

OP7 : 透明だった世界

疾風傳最癲瘋時期既佩恩篇 個人擺係第二純粹因為op爆村既畫面同埋自來也情意結

第三

OP3 : 青鳥

唔關劇情事 純粹係洗腦級好聽 牙哦依牙哦依牙囉梳啦

好多人都覺得op16最好聽 但個人好快就聽厭
係就係好聽 但唔係最好聽
其實火影既歌整體黎講都嬴好多長篇動畫
你地又會點排

Op就唔知
Ed一定係自訂二砂

踏完單車未 好煩

Op17
有凱加乘

同樓主差唔多
sign>lover>透明世界>青鳥>shalala
op16真係冇feel

覺得呢首好普通

Lover係咪op9

我愛羅喊個首

8門

for you好好聽！
不過好似係片尾曲

Ed我鍾意呢首

Diver先係神曲

跳海我反而麻麻

最強ed嘛好似話係

放天燈ed世界第一

line 呢

最後一首 唔係最好聽 但一定係最有feel

火影唔配有呢首歌做ending theme 完全浪費左首歌

唔配比港女櫻

Supercell把聲太過正

16

18 mv

10

7

6

5 其他唔識排，但生物股長D 火影歌一定排第一

3 blue bird

Sign一定係第一

We are fighting dreamers~~

ed一定係

哭死

疾風傳呀盲西

唔知點解鍾意
ed7